se na instalao do windows 8, voc no digitou nenhuma chave serial, e apareceu esta mensagem "A chave do produto (Product Key) no corresponde" entao siga os passos deste video para resolver.
Link novo, baixar win 8 ( modificado )= 
https://www.mediafire.com/folder/ap3m5j7teoi7lqt,h3fe95f5222ws57,t0znc6ciihu5loc/shared

Serial para instalar Windows 8  ( XKY4K-2NRWR-8F6P2-448RF-CRYQH )
obs. chave serial serve para verses 32 e 64 bits